點解地鐵會播「左邊車門將會打開」，但右邊唔播？

當中有段故，相傳當年呢....

因為default係右邊開好似是

好簡單，你試諗下
如果地球爆左，點先冇事

島式月台左上右落

其實原因好簡單，當年起地鐵嗰時乂鉱㡀橥痟炨𡨭楠袡㾡㚓

玩到悶啦 仲好多來卟，.j.j23、4

on9，玩嚟有乜意，郯獈係乎2傘鴌欻